Title: Hypnotisierendes Eisbrechen
Date: 2013-05-06 15:29
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: cassandrabrooks, nationalgeographic, timelapse
Slug: hypnotisierendes-eisbrechen

![breakingice]({static}/images/breakingice.jpg)

[Cassandro Brooks](http://www.cassandrabrooks.com/) ist eine
Wissenschaftlerin die gerade auf einem Eisbrecher unterwegs ist und
darüber für die National Geographic berichtet. Unter anderem hat sie
dieses Timelapse-Video hochgeladen. Hypnotisierend!

{% youtube BNZu1uxNvlo %}

([via](http://www.crackajack.de/2013/05/06/icebreaker-timelapse/?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+NerdcoreRSS2+%28Crackajack%29))

